到底為左慳一蚊而叫小米線嘅人係咩心態？

一真以為小米線減一蚊只係gimmick野
點知真係會有人夠膽咁嗌
就啱啱發生
搭枱個女人話要小米線記得減一蚊
我一聽到立馬笑撚左
一蚊跌都跌撚左啦

大撚把女同事真係食唔晒

一蚊唔係錢？食足31日呀我！

有人細食又唔想浪費
咁都得罪你？

屌 我以為講小米 叉電線

加底加十二蚊
少減得一蚊
食唔晒我倒落地好過

比多1蚊你加，食5完，浪費，衰格
比小1蚊小米，啱啱好，冇浪費，有咩問題

食唔哂囉
On9

唔想浪費定想慳一蚊心照啦

有時唔想食咁多叫個小米有咩問題？
唔關一唔一蚊事

諗左好耐咩小米線平一蚊

5你老母

唔明樓豬咩心態

樓主廢老思想

立馬

唔俾人地真係食唔哂？

我中意食餸多過米線

細食關你撚事咩

我又食唔晒 少米又可以平一蚊
得罪你啊

話唔想浪費嗰班人
問心如果叫小米線無得減一蚊
睇下你地仲會唔會叫小米線
自欺欺人

立你老母
馬你老母

sorry會叫
大家樂少飯半飯都唔會比返錢我
但係我都係會叫
明知自己食唔晒點解唔可以叫少米少飯半飯？

咁真係食唔撚晒吖嘛

一樣會囉

食唔哂咪少米線囉 有咩問題

就算唔減一蚊 知道自己唔餓 食唔晒都會照叫小米

樓主睇一蚊睇到鬼咁大

樓豬已深潛

大晒鬼

食飯都可以嗌少飯啦
第一日出街食飯?

人地搞個小米線減一蚊出黎
就係為左引你地啲小家嘅人去食
等你地仲以為自己賺左人地一蚊

又唔係嘅
女友食唔哂咪叫小米線囉

應該討論點解加米線加12蚊
少米線先減1蚊

如果叫小米要加一蚊
你知自己唔餓一定食剩
咁你仲會唔會怕浪費加一蚊比佢？

樓主窮到連一蚊都咁著緊要開po

樓豬正宗蝗蟲心態

個撚個為左貪嗰一蚊不斷比借口自己
咩細食唔想浪費
收皮啦

我叫走米線，都係減一蚊

樓主戇鳩仔博屌呀 屌你老母

好多女仔平時都嗌開少飯，嗌少米線有幾奇？

啱啱試下喺廁所對住塊鏡講
唔該小..
都未撚講完就打哂冷震
究竟係咩人先會可以咁厚面皮喺條街度叫小米線

平時食譚仔都叫少飯

立你老母馬

其實得你自己一個咁諗
俾人圍屌緊都仲唔認衰
你估真係眾人皆醉唯你獨醒咩

我buy樓主

利申 叫完加底之後直接唔食 等人知道我幾有錢

你是係智障唔好俾人知呀
我就係因為長期食唔晒先叫少米線
唔通你呢種智障咁橋坐我格離 我就唔叫得少米線？ 你夠膽笑鳩我 我打撚柒你呀

仲死撐
笑撚左

假膠黎 唔好咁認真

小 少
樓主咩心態

真係食唔晒，無謂浪費

小米線先減得一蚊

少

大陸閪思維

多少 大小
都未識分

唔叫小米又食唔哂會型啲

你係咪一個女仔frd都冇 咁陰功

樓主毒撚冇同過女人同枱食飯？

小米差電線

屌你唔通明知自己食唔曬都唔叫小米咁晒嘢？

慳果1蚊食唔飽好on9
btw都係第一次聽倒有on9走去小米線

係,條數根本小學雞都識唸,on9先會走小米線

食唔晒我打包返去餵狗

有無諗過d人真係食唔晒 你柒左就認啦

其實香港女人個個都細食係常識啦
冇見過一個女仔朋友係可以食到任何一個正常餐（特別少嘅cafe、西餐除外）

係 少 米線

咁細碗都食唔晒 平時零食呢

到底為左一蚊而公審叫小米線嘅人係咩心態?

女人仔想佢食大米線咩

淨係拎住一個Point係到講 除咗叫我自己諗
有冇啲有力啲嘅論點

慳幾舊水用有back door既次貨小米又應該點睇?

成班撚樣話細食點解唔叫得小米
屌你商家佬 不如我唔夠食 加一蚊你俾多米我丫
問題係個一蚊度呀屌你

食唔晒咪dum咗佢

扮乜撚嘢環保

叫套餐會少米
利申:300磅肥仔
淨食餸，米線只係輔助

點解食譚唔嗌曬全餸全小食全野飲呀
食唔曬定想慳錢 心照喇

叫咗小米線好耐，但平時食嘢唔對單，淨係睇要俾幾錢

叫咗兩年先知原來小米線會平1蚊

真係食唔哂，唔想浪費先叫小米線

叫少米線先可以食到其他小食

食唔曬 唔想浪費有咩問題

做多左啦 假膠假過頭了

如果冇得減一蚊

食唔晒都係唔會叫小米線，因為會覺得蝕左d米線俾間鋪
依家有得減一蚊咪大家都開心

cls 我叫少米都食唔哂

堂食譚仔小米線=無少

小撚夠未呀 少字唔撚識打呀？

樓主應該係現實又窮又酸又縮骨，以為人地睇個一蚊咁重其實係因為自己意識個一蚊好有價值就形住人哋唔想浪費係因為自已嘅農家思想

其實叫左少米
D米線都好多

食唔晒都唔可以小米？
慳咗一蚊 又環保咗 鋪頭又賺多咗
三贏囉

為左可以食多三隻雞翼

蓮燈質素每況愈下唔係無原因嘅

女朋友去邊都會叫少飯 少麵
有咩問題

原來係有溝通障礙
有無睇醫生?

蝗蟲心態
自己食唔曬拎去掉都唔好益人

做人要有衣食
以為人叫少米線係為錢既人先你最度縮

屌 我叫小米都食唔晒

我都係 仲要叫1個餸就算

小定少啊
小一已經教要分啦

我係男人 都叫小米 因為真係食唔晒

加大就話大食
少米又話人寒酸
好撚心你啦
咪咁多事啦
樓豬平時去宜家傢俬係咪任飲夠人地幾百杯果種人
咁小錢都計較

屌你自己都識講一蚊跌都跌左啦 咪就係唔想浪費囉

我自己都會叫小米 再叫啲小食 咁係咪又得罪你啊

屌俾你個標題誤導埋 少米少米少米

唔係慳 係真係食唔哂無謂嘥

好似你咁垃圾咩 明知食唔哂 覺得1蚊唔係錢就唔叫少米線

樓主屌你老母啦

唔想浪費
碗野有幾多就食幾多
有時候真係食完飽過頭唔舒服
下次咪叫少米咯

窮撚覺得少米係慳錢

係少阿 樓豬學好中文先喇

就算人地叫小米係為慳$1又點？

呢頭又話一蚊跌都跌咗啦
嗰頭又一口咬定全部人都係貪嗰一蚊，講到一蚊咁鬼重要

睇到呢到開始懷疑樓主係特登引罵戰, 噏乜鳩呀
我相信就算冇得減一蚊, 都大把真係食唔晒嘅人叫小米小飯,
我叫埋佢小餸添, 但佢照樣俾5粒丸我, 我第2次去直頭叫佢俾3粒我就夠

細食又話你知咩

屌, 引我打錯字 , 自己睇返都覺得銀眼

你係咪覺得自己食哂成碗米線好自豪

樓主渣架
我見隔離枱話要小米，我即刻叫停佢，私底下同佢講，我比一蚊你，你碗米線來個陣夾D比我先，咁樣用一蚊就賺左加底既份量

樓主嘅優越感係建基於比多人地一蚊,可見樓主份人都低賤

冇辦法啦
為咗慳一蚊嚟俾你哩個乞衣嘛

thx樓主 save低左遲d回帶

我都係
車仔麵叫淨送蘿白底
樓主見識少

樓豬為左一蚊上黎開post

低質假膠都咁多人覆

真心答
小米線唔係為1蚊
係真係食唔晒唔想浪漫
減唔減1蚊都會小米線

真係好on9
Btw
認為啲環保撚搞得掂個社會有呢個心態先係真正做到嘢，真正唔浪費

樓豬咪就係典型垃圾連登廢柴厭世渣滓男 眾人皆香你獨臭咁撚樣 食唔曬小米好正常 減唔減有咩所謂 叫辣都要加一蚊架啦 唔通慳個一蚊就食唔辣米線 咁食黎點撚過癮 仲有乜撚野小米要加一蚊 呢個係乜撚野論點黎 哦 即係你出去食飯叫半份貴撚過全份 你個腦係咪裝左屎先諗到 完全智力極低 低智商生物真係屌你都廢撚事 俾人全球流圍毆都仲死撐 樓豬你呢世無撚得救架啦 重刷都唔一定提昇到你既智力 繼續on99 67咁過世啦

低等人先食嘅野 狗改不了吃屎

巴打有創意

樓主係咪個啲乜都唔可以執輸嘅人

結論 樓豬是個低能兒

去其他餐廳冇得減都好都照叫少米少飯
冇胃口食唔曬又唔想浪費唔得咩
樓主呢啲咩心態

奇怪
樓主唔係問為慳一蚊而少米咩
點解大家集中係少米到

我次次食都叫小米，你唔講我都留意唔到平一蚊喎
樓豬開呢個po又係咩心態

食唔曬飯都嗌少飯啦 有乜問題

我次次都嗌小米
因為真心食吾晒

假膠想受關注

屌我以為講叉電線

on99

多錢，食親都嗌小米，吹咩？理得佢減唔減一蚊

得罪講句 香港女人真係乞丐黎 係所有 所有女人都係乞丐
佢地心態唔係慳 係唔執輸
下次不如譚仔出個踎喺度食減十蚊 肯撚定大把女衝去

我連小米都食唔晒喎

咁大個人
少同小都唔識分

小作老母
小同少都唔識分on9仔

重點唔係個一蚊

痴撚線 一6尻打全世界

食唔曬都要通知你咩
負

垃圾樓主

大把啦 on9仔

我平時都係少米線
食其他餐廳無得-$1都係叫少飯
食麥記一樣走冰唔洗蓋 唔洗飲管
環保 ♻️ 有咩問題？

之前會叫同事唔好小米線，
一開始比半我，我比番1蚊你算。
食外賣多
加底12蚊
樓上有人講一蚊夠用一個月，你加底應該成年唔洗食

立馬>負評上一頁

要加一蚊先有得小呢？
甘仲加唔加

收皮啦 on9仔
駁唔到就問啲唔make sense既假設
扺你打一世飛機

人地份量定左甘多就甘多
你叫小米即係要人地特別安排常規以外嘅份量比你
變相工序唔同左
就算加你錢都係好正常
但嗰一蚊人地真係同你計都費事
請撚埋你啲大種乞衣食

食唔晒 又慳D

駁咩唔到
既然咁惜食唔浪費又唔志在嗰一蚊
做咩要加一蚊就唔要小米？
咪貪人嗰一蚊囉屌

你呢啲窮撚諗法真係好寒酸
多謝提供笑話

我比正價食人地個麵
你比正價食完人地個麵攞返人一蚊
我係窮撚

你咪試下叫小米囉
你夠膽叫我笑撚柒你呀

我發覺小唔小米線都一撚樣份量

我會叫小米線係因為真係食唔哂唔想浪費

樓主老豆生一個仔用400萬
唔生就用一張紙巾
射哂係牆好過

個仔有投資回報
啲米線冇

點解唔射落海？

正 今晚收工食米線又有得賺一蚊

諗起個畫面就www一聲笑出黎

「少」米呀
小米係牌子呀屌你

真係未見過好似樓主咁厚面皮嘅人
到而家呢一刻仲喺到兜
完全活在自己世界

diu 你係咪食唔哂都唔L得ar

一蚊係用來獎勵不浪費食物的意識

尼樣珍😂😂我次次食吾晒都吾會叫小米 廢事益左譚仔